幾時到中環,金鐘?

調景嶺 對港共,對藍絲係不痛不癢..(不過都支持)
其實有無人唸過中環金鐘搞聯誼會? 每日,隔日番工放工時間去, 唔係更好?